[老蕭又中]有無人仲記得黃子華果套《神秘寶藏》?會唔會聯想起梁家輝套《深夜食堂》?

【影視博覽】黃子華兩年前拍「張保仔」翻生 蕭若元曾批上映無期 2017-03-12

鄭中基陳嘉上《神秘寶藏》仍等待上映 2018-10-9

梁家輝版的《深夜食堂》早在2017年已經宣布製作，原預計於去年（2018年）上畫，卻遲遲未獲批檔期。直到昨日（2日）

腦入面浮現左一個畫面:如果黃子華、鄭中基去出席撐警大會,可能套戲第二日就宣佈准上映了

講白D,中共就係逼你班唔夠愛國的藝人表態囉